[救人阿]救poly方法［盡地一鋪」

圍魏救趙魔法9屋/警察宿舍救人好無，好撚難打入去poly, 前線好撚多手足中槍，真係用生命去擋架炸,,靜係拎彌敦道唔夠，求下大家快閃行動，前線今日食左好撚多彈啦，求下大家，各區魔法快閃9屋/宿舍，求下大家啦

光復香港阿報仇唔係口號

push

救人阿渣返佢地春袋

有d乜撚野緊要過屋企人？佢地屋企人有事，佢地仲會唔會搞我地手足？？？

要比佢地知道代價阿，佢地未知道過代價，我地手足就付出哂

poly入面既人，真係唔可以再少

求下大家，poly,呢戰輸左，我地會輸得好金，